zopar teplych slov:

1) za projektik sme dostali v priemere 29 bodov.

2) bacha na kapitolku 0.2, ktoru sme strelili len podla oka a potom nam bolo luto, ze sme nemali vsetci rovnaky pocet bodov.

3) minus 1 bod sa daval za absenciu na jednom cviku (aj ospravedlnenu!). toto vam ale nikto na zaciatku nepovie! (my ako tim sme mali 2 absencie)

4) ak vam nase zadanie sluzi ako priebezny vzor, tak si poriadne pozrite kapitolu 5.1 (strany 28-29). tam su totiz zaznamenane opravy chyb kapitol 1-4

5) pozor aj na projektovy dennik. tiez vas moze stat nejake body! ked ho nemate... :)

enjoy! :)
ariquis